點解保皇黨仲唔識開始驚？

快撚d出黎同林鄭，警察割，呼籲成立獨立調查委員會，回應五大訴求，拎返d光環，係咪咁老定保到議席阿。

未夠鐘數
而家割 割到手軟都未割完

黨鐵職員
今日你包庇
他日你自己必定遭殃
—————————————————
譴責黨鐵 黑箱作業
放警入閘 狂毆乘客

佢地主要既票源都係靠老共分比佢地，都唔係真係靠本地民意，依家咪出少句聲扮咩都唔知lor，搏人地唔記得左佢，吸下d遊離票lor

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：